大陸唔係有核彈，八國聯軍一定重演

大陸竟然搞生化武器